身邊得自己一個係動撚

睇完動畫都無人同我傾

打錯標題 毒撚

始終我覺得打字傾好過面對面傾

比你盡情講

平時番學都係扮現充

有話請說

睇標題諗起成龍動L

你不是還有自己嗎

好想rg 個d可以有fd陪

好想識個宅女一齊傾動漫

睇錯運動撚

身邊好有動感

我都想

毒撚冇動漫朋友

Same

我現充撚
但身邊冇個人睇動漫 明明每睇完一套都好想搵人去傾
內心好撚孤獨 有冇人明

+1

想扑野就想扑野啦

一路扑一路傾動漫
冇衝突

大老師係唔需要朋友

小町唔理我

上網傾
上bgm傾
上s1傾

除左連燈有咩多香港人既論壇有得傾
連燈太多小圈子